矮撚身高150 睇戲成日都比前面啲人遮住

2+睇亲氣刀要帶個書包suck個枕頭入去 墊高自己嚟睇